油尖旺區有冇邊個籃球街場係開

手痕 好想打籃波

戶外開返啦咩，見樓下波地仲係鎖住

就係想知有冇咩場係冇鎖可以玩下